# Proxy Dân cư


Mua VPS và Proxy Việt Nam, VPS Mỹ USA, VPS Châu Âu, VPS Philippines, Indonesia, Thái Lan, Nhật Bản, Hàn Quốc với địa chỉ IP riêng, hạ tầng hiện đại, toàn quyền quản trị dịch vụ trên website.

- Địa chỉ: C07 đường Đỗ Nhuận, Xuân Đỉnh, Bắc Từ Liêm, Hà Nội.

- SĐT: 0325368279

- Email: contact@proxydancu.com

Proxy dân cư (Residential Proxy) là loại proxy định tuyến những đề nghị web của người dùng proxy thông qua địa chỉ IP dân cư của những trang bị thực do nhà cung cấp nhà cung cấp Internet (ISP) cung ứng. Chúng tách biệt hoàn toàn sở hữu các Datacenter, tạo nên sự đa dạng về vị trí, không tập chung tại một điểm nhất mực.

Proxy Residential sử dụng tuyến đường truyền và liên hệ IP trong khoảng những nhà cung cấp nhà cung cấp internet. tuy nhiên còn sử dụng tuyến phố truyền ADSL, cáp quang được đăng ký dùng bởi hộ gia đình, khu dân cư, văn phòng,…

https://proxydancu.com/

https://proxydancu.wordpress.com/

https://www.tumblr.com/proxydancu

https://www.facebook.com/proxydancu/

https://www.instagram.com/proxydancu/
